人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

港府、中共作惡多端，禍延全球，等俾天收